hi 淡友 (1091)

冇人開po

笑死

qQ

道期快點插落去

升呀

我都係想 420 先出手

屌qq 托又托唔上 跌又跌唔落

420 會最穩陣 我覺
同埋有心理 聽日要坐

隻700熊過左幾日夜

Btw今日冇動作

道期係咪要4點後先插

傻散接qq仲多過大戶

點解你覺得佢一定落

星期六巴你估頂係咪廿點就一定斬？

升多啲

今日個成交額有無古怪？

未必但都係50點內

你都入黎？

收市前上240

跌啦唔該

仲唔散水？

唔計呢幾十分鐘 期結得返半日市炸 比小小耐性啦 跌就跌硬

440q熊過夜會唔會死

聽日400

留名夜期必跌,期結裂口開位大插

等緊6月尾入隻1398收佢舊息 拎完就走 個股價越黎越吸引

減下d熊仔先

棍上咁串

逼人過夜

準備轉燈

一齊過

有冇人知trump幾時出制裁

我發覺好多人會捕獲我

國家隊拉高比人沽

今晚啲畜牲唔易賭

今晚侵侵放多啲料都夠你港女瀨屎

靚熊no.推介 69642

佢話就話今星期採取行動回應 但實際日子唔知 星期六都有可能

仲係低水緊

跌唔穿231 即係要上234?
期結on99

都係吉倉保平安算
聽日又期結又郭安發，見到方向再入，唔食過夜嗰棍，執少啲好過豬

大戶提晒水啦

聽日上237，238

派息咪係股價到除淨...

最多米又係托多半日 驚閪咩 好似今招咁 高開就跌啦

我就450QQ熊放係度算了
同埋我指既畜牲係馬
等緊子言巴上水

今次竟然係托5號仔
k巴可唔可以睇咩人買5號

佢上兩個post好似share左買乜

咁派完都會升啦 等6月震一震倉 跌多幾毫先入

召喚言巴

外資

派完一定升到底係邊個發明?

真

Thanks
Btw外資係咪知聽日中資實大插

QQ應該勁假又一大棍向上
聽日勁假又出440呢啲位嚇鬼

有430我都多謝佢

Sorry,係450

都係空過算

成倉熊仔

Sor, 我以為你講緊過夜牛熊
馬我完全唔識，我老豆就有買

勁假

你老豆今次有冇叫你買多d熊仔

作為一個傻好 見到美女日日破頂都覺得好恐怖

佢唔信股票市場呢啲野，覺得再叻都唔會玩得贏
我唔會同佢講我買咩
同埋我好少同老豆講野，同媽咪講多啲

覺得再叻都唔會贏依句真

聽日千升

QQ420出現了

有錢先會贏

下次唔反手咁多次

佢北水好多 今日都企穩冇跌 不過仲有半個月先派息 d錢炒住牛熊先

你買定沽過夜

本多終勝大法

我老豆話長線買中國資產
我話會支爆佢唔信
話咩已經阻止唔到中國發展cls

熊坐緊10格過
求指路

熊gel

Call

空空哈！

牛市買熊

準備止蝕

莫非認錯人，之前見到個紅字個名好長嘅話比老豆叫咪買

成倉熊

得12手

聽日千升 比佢打兩隻熊點算呀

驚咩

聽朝開市又有位開熊

無啦啦千咩升

你衣家+1咪得

無玩期貨

又計到盡
岩岩好233收市

收到風聽日千升

睇下miki

dji係咪咁勁呀

棍上

美期呢兩日升千幾
港股落後千幾點 點比

期指又插返落去

唔係我呀，我個名唔長呀
同埋我唔係上咗財經台好耐

睇下佢可以頂到幾耐

插條毛

中港愈亂，美國佬愈有利是常識吧

試下無限摸頂大法先

低水100

今晚都係升㗎啦

點摸法

散戶絶跡

咁急要夾上去係想做乜

行動升級
strong hold

港股真係玩10%本算
好難

成班大孖沙

今日執左少少就算，聽日可能都係爆上開市

點解dji 勁撚到咁？

Brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

Dji破哂位
港股聽日都升硬

237熊b要做好犧牲既準備

呢幾日靠牛熊賺唔少，就後賺返正股蝕左果筆

好多熊仔自燈

美期升勢勁到呢。。。

今日壓左咁耐加外圍造好都趺
聽日一定一炮升上去營造國安法唔影響市場既假象

睇黎聽日要爆升

dj大棍

係咪未反手

國安法過，北水托
國安法唔過，千升

咩倉將軍？

睇住QQ同BABA張圖，準備火箭

將軍真定假

我以後都唔玩動物啦比返d錢我呀

7200

無可能唔過

港女跌緊喎

唔自燈點千跌呀

劍指25500

重熊要跳樓

Bye熊軍

3幻點
牛gel

屌

發生咩事

沽左都唔敢過1630
賺幾點都走人

除左支那 原來美國都會造市

夜期跟美期升 日頭跟港股跌

希望你走左會跌

依期唔係我燈喎你搞清楚未

美期扯到行
好彩走左

又升... cls... 沒有頂...

熊軍快d睇定行使價係幾多

唔係贏緊錢都係燈啦

今日都夾爆我屎眼

呢幾日我都唔敢搞道指

7500高J 8.02

其實今日都幾撚癲

港女咁廢唔明有咩好驚
最多咪同美股差距拉到3000

我8.28仲坐緊

dj直頭cls

你咁鍾意坐既
7200又坐 7500又坐

你唔係琴日已經睇跌入左7500咩

夜晚買升
朝早買跌
阿婆都識玩

坐到贏為止

我都係
7.08 7200
坐左一個星期
屌你老母趺1300點個下真係萬劫不復

跌我預咗諗住中間食反彈點知柒咗夾爆咗蝕住5毫子走7200，反手入7500再夾我屎眼

美期升到ON9

聽日最少+500 sor

聽日升嘅話一定溝

係呀8.04放咗，跟住等咗陣反手入7200夾一野蝕咗，再入7500再夾依家坐緊

輕鬆啦
聽日唔跌後日都跌

咁樣我做唔到

聽日止蝕？

都係個句 個個都睇聽日趺

一無睇圖亂入成個傻散咁左一巴右一巴夾爆屎眼

聽日唔跌都唔會升

當然啦如果唔樂觀

期結通常都妹㗎喎唔係咩

買牛日日賺 買熊日日驚

由佢爆，最好夾高d

記得有一個月有巴打估期結個數係準到一樣

總有班聰明仔睇升

係邊個
快啲出嚟

條50線落到236 咁既市況好難升穿 比盡3百點收皮

好多?

唔會係你掛？

鳩up巴

硬傻淡，點會買升

我又鳩嗡聽日期結22872先

唔知幾時再黎多次千跌呢 到時又有一堆人隱退

千升 啪啪啪 千升 啪啪啪

幾萬買一次300k

佢真係硬淡 冇放既話佢應該仲係250熊 上個月殺熊殺極都殺佢唔死

唔會啦 依家個個熊軍

鳩蛇黎

咁姐係要千升

你呢安爺

唔好再講啦成倉熊腳震緊

搞咩

瘋狂比人斬倉

大芋都比人撚港股真係閪市黎

買牛日日賺 買熊日日輸
你有無見過我話贏

就係因為你！

你冇玩美股喇？

一堆牛皮熊
有無真牛軍

唔小心上左連燈大船
可唔可以回水

少數，你先值得開心

你熊過？

屌，仲好講

我放假亂入

真牛軍信政府信QE股市長遠向上

無呀 唔識玩

um..期結升都唔會高

咩事呀關我咩事呀

股市係用黎升

沽鳩道指先，玩命

傻淡應該反省

玩命

半張，125 蚊止蝕

岩岩沽左兩張中止蝕，屌佢老美

Cls 係咁9拉學生
放學去MK 行街原來犯法

我覺得9半開市先好d，依家龍到
侵侵開左淡倉就黎講野

放假你就好好地放假啦 咁手多做乜

屌佢呀我成手正股

咩

老美好撚閪嫁，話跌就跌
平時就慢慢爬升，斬淡倉

美金呀

真，中過好多次伏

聽日立國安法
好似琴日咁造下市都要啦

港幣

反省緊啦

好悶呀職業病同埋有d，唔入唔舒服

佢預告埋話強硬野喎點搞

吓期指開22983??

唔緊要，又有得掃貨

總之唔放7200

屌佢老美又新DH

無啦啦比人夾幾皮去call隻靚g好過啦

邊個話一定，升只係美股帶住

吓屌呀
真係走左就跌

長揸7200, 想死就7500

精神上牛 但今次空倉

做乜撚裂口開

真係唔好估頂

我就只係睇美團仆街

咁大棍 想殺哂我d熊咩

結咗婚，從未call 過 g，無膽call g

少少嬲
美期扯到咁
淆曬底走左

想睇

沽左兩張中止蝕唔再沽住，睇定少少先

屌睇錯曬

凡事都要勇敢踏出第一步

夜期一百點棍

港女唔係咁咩

外賣仔個市值...邊到值

咁 7500會唔會補升？

其中之一啦

我r曬頭

點解主連咁快變左6月嘅
睇錯曬
柒左唔好意思

柒左對唔住

搭沉佢先

好驚奶野

邊方面

唔好車
做足安全
咁就冇事嘅

今日臨尾加左700 450慢熊

做好風險管理

性病

比埋你
TSM ASML AMD

係囉 同埋唔奶咪得囉

same

今晚老美又破頂托

amd之前52想入 但d人講到一文不值

你班仆街咪教壞人啦屌

個班一定係煙屌打手黎

聽日25000見, 喜迎國安法

將軍
咁7500 幾時會跟6月期？
個差價點計

已經相差2300
支共好波

另外之前大跌市AMD硬撚到你唔信

嘩屌你老美又一大棍

7500 7200跟期既咩

夾死啦 我投降啦輸一半算數得唔得

dji追落後美股真係做淡慘過雞

朝早就唔撚跟美期升，夜期就即跟
夾淡夾得咁撚7
落地獄啦垃圾港女

酒店相對安全

唔係㗎咩

條女未必安全

打太鼓咁扑上去

邊間好

搞d私鐘啦 幾皮野有排你玩

極度懷疑DH仲未出

熊過？
係嘅話都唔洗驚啦

miki痴q咗線

有咩路數

好似係掛，其實我無睇etf因為香港無咩etf玩

未呀你睇火箭咁上

etf 應該要買期先做到兩倍？

-1左呀，好撚痛呀23150

1630前都要走啦

淡又要俾人夾

訓晏教訓死左

miki照計應該到左0。618

23150 沽唔係仲賺緊咩

夾淡夾淡 夾到年30晚

唔好估佢頂，正仆街黎

br佬：劍指26000

夜期依家23346

咁易比你估中0.618咩...
實overshoot啦

你沽5月？沽6月啦兄弟

係wo咁佢無差價問題呀，佢跟蹤當日價所以期有差價唔關事，有冇7500 7200專家解答

佢網有講但too long 啦

追蹤現貨指數，7500 7200算叫做跟得貼，大波幅一定跟到九成以上，但一妹市就仆硬街，即係磨到出血

期指我d 7500

熊軍等收皮

仆街我d熊

聽日應該係牛軍最後逃生門

其實都算老實

算係咁，特別大爆邊佢跟得好足

半個鐘都未有升成咁但係我依家傻散黎

一日食唔小堆莊

可以-1未

Call g係一條不歸路，返唔到轉頭

傻散美市日日龍，我地晚晚去慶祝

沽多張你老美試下先

但係無罪我知

洗乜call g ，溝女啦同d呀叔爭食

25352 -1

真正富有係訓緊教都賺緊錢，當你做到就真係叫有錢人

我初戀怕到結婚

係喎，屌
唔記得左期結，屌

美？

拍

50點止蝕

yup put 9 dj

有錢人係請人幫你做

專一到好仔

我而家都唔敢沽鳩佢，半張試下就得

要抽ipo月頭要抽嫁啦

我真係恭喜你

又想試新DH佢老美

香港一地錢，但你要有能力執

而家係咪掉轉夜期係比牛軍gel
開市又比返個場熊軍

夠啦 唔好再夾啦

睇唔透美股點解升到咁犀利

Why not both

關香港蛋治

老美咩事？

Amd 上緊軌導啦

我現時自己肯做淡

夾200原來輸自己on99睇錯.............

恆指同道指差距2000點
當道指升多左1000 恆指跌多左700
都有水位食

玩完
暴夾

因為你買左熊

無能力呀，我後悔沽3690啦
對抗唔到個趨勢呀

美女會唔會夾到上260

有時做trade你唔係有把握不如試下買自己對家

升Joy

其實無玩開就算啦，玩過我怕你成日去，我就係例子

自己做自己既燈連登仔日日做緊架啦

熊軍定d黎 等trump發號施令

上香拜拜老虎哥先

十
抗牛英雄
熊軍老虎哥烈士英靈殿
熊軍眾將士永遠的精神領袖

永垂不朽，浩然正氣
日月同輝，天地共存

\|/

以為腩腩上水

miki dllm nmsl

美女？

有無牛軍？

係呀屌佢老美又試DH

美女真係好撚勁

今次國家隊唔係笑話

屌,跌呀

老美真心升
港女真心跌

點都唔會做淡美股

真係做都要避一避先
而家無頂咁

沽得6月期未

沽得

睇到星期五先，因為我都預坐到星期五
未有方向就斬

夾鳩我30幾點又比希望我屌你老美

春袋爆了

又升
又夾

比啲信念得唔得呀

之前跌左成差唔多成萬點啦

今晚千升

仲沽

聽晚美國出救濟金失業率數據 做一做低個市忍埋今晚熊軍就可以拎返屬於自己既野

有時想講d野係呢到真係講唔到

真係有大戶mon po嫁？

講囉

有，上次大戶先迫我含撚

有邊次出數據係跌架

個個都做，點樣玩

一碌鳩塞左入個咀到

今次 唔跌侵侵出黎講野都跌

佢話呢幾日會出黎講 希望佢唔好放飛機

del app 幾日後先睇

郭安發都未出侵侵講條鐵咩好可能聽日千升後日先千跌

所以我都冇話聽日會升 聽日牛軍逃生門 星期五大跌

聽日升比佢夾死哂啦

小粉紅繼續溝貨

你都係想呃撚含姐

無囉真心1講就做唔到

pm me 想學野

牛軍出黎gel頭

聽日先gel

牛gew 千升握手區

蕭生：美國必強力反制！！

突發好消息

你張沽fatfat啦

屌，又燈？

突然落大雨
落=跌
大瀉

聽日升到仆街，罰您地唱國歌

我樓下開緊燈
係咪要調轉買升

唔會磨到期結掛

可唔可以夾到235就算呀

Sorry,係237，最少

傻牛發現

agger

即管笑
聽日笑到最後既會係我

燈緊自己定認真 10天線 50天線落到236 聽日上到236都算叻仔

弱弱一問，7200 7500 係唔係仲係跟恒期2005？ 幾時先會轉六月？ 有無轉倉日

跟現貨

etf 唔係跟期貨架咩🙈

托夠啦

究竟有幾多人問依個問題

唔夠錢啦,流出去托指數股仲好啦

我怕你冇咁長命啵

聽日就del app先

比較複雜，我只可以答你你跟住現貨玩會易d，同埋佢冇3175咁on9先

聽日打靶呀，食飽d上靶場啦

掛住外賣仔 忽略左企鵝

唔好呀我悔改啦比對逃生門我呀

Trump幾點講野

驚閪咩,信念

你牛過?

好啦，3175 堅on 9 亂咁轉倉

好多牛皮熊

打完外賣仔打埋爸爸
1股作氣攻埋企鵝

信念牛黎

牛gel

爸爸一路捱打

因為美股，俾人沽空中慨

7.08 7200 10萬股
回到家鄉賺既所有捐612

好唔好試沽一注

屌佢港女跟跌唔跟升

聽日就會到價

期結點會郁

唔好，聽我講

六月25000

錯過了，頭先企係度成粒鍾都唔沽

叫佢call好過啦

做淡威一日, 輸一世

空倉
但係好多美股

爸爸跌得算好少
日日係美股俾人打到傻

瑞幸仲可以升

依個世界大戶多定大媽多

信你一晚

美股驚闣咩 無限qe 可能成個香港冇撚左 美股都仲升緊

炒暴跌股姐

之後跌一千

R 撚曬頭, 憑咩聽日會大升?

你買左熊

暴風雨前夕

牛皮熊燈住Gel姐

國家隊

大戶要打鳩埋d熊先跌

我真係無指數所以牛熊無乜所謂
腩可能食左大半

無參考價值嫁牛熊分佈d大媽先會睇

呢幾日咪托左囉

今日加左注700慢熊
本身已經有15手而家再加15手
加完之後除番都仲有profit淨

今日手多加左3690熊

咪係,有參考價值,買對家無窮人啦

我前日琴日溝貨 溝到今日跌已經走曬 低位再入返熊 而家3手 又要重新溝過 聽日升又有得溝

你哋有冇諗過，香港食晒咁多招後，最盡會跌到幾多點

可能跌到跟上證指數差唔多

喜迎國安法，最Major舊錢都未出

依家話直頭會搞埋金融系統 唔夠膽入市住

托完咪又係要跌,托1000可能跌2000

邊有人講會大升
呢到d人自燈咋嘛

跌到上證咁嘅話會有幾多證行收皮
就算大嘅都唔好得去邊

夜期插緊

估下腩巴入左幾多熊

托到2047

企左成粒鍾都唔沽。正傻仔

再睇淡啲，好可能香港嘅歷史任務已經完結，
之後永遠變為大陸嘅一點

美期想升到上太空嗎

插100升300呀屌你老母

啱啱食完飯
依家先沽仲係咪傻仔

dj好硬
港女一早沽緊

美期冇插 佢自插

跌左好多啦

夜期唔該升
夜晚個場係熊軍
聽朝就。。。

聽日21000

咪啦，又高j

黑期夜期暴跌

我想買番上喎

忍唔住啦 -1

準備比人制裁 仲點升

不予評論，可能ok 既

你一講完就彈左上去既

又到熊gel

頂你 又呃我

你上船既話架船會沉嫁

-1就升 咩玩法

執埋個100點再-1

Swift

唔比香港用會點

咪上船呀你

直接變石器時代

23288-1

Confirmed?

我睇遠線

我d熊仔係咪無事啦

㩒定美金同港紙出黎先

支持禁埋swift
港共同支共攬住一齊落地獄

一定係最後手段

美股會今日開始回調定聽日呢

姐係點?

90度上

估今晚尾段
道期今朝仲咁硬應該都仲有一波
如果今晚尾跌返今個禮拜可以休息下先

唔該晒

無用架，你錢要轉哂出去先

Google 大神姐

圍爐

又升唔玩啦

拎住cash 都唔得?

你係細期定大期

笑到我噴水

佢真係燈到呢...

點解要做傻事？

原來係你個肥仔搭沉船

細

成粒鍾都唔沽，係要追

坐下先

你唔平唔會跌你信唔信

聽朝就跌返啦

好

屌！補飛！

全國人大明天（28日）將審議「港版國安法」，市場關注或引致中美關係緊張、香港街頭示威等活動。摩根大通發表報告，假設美國撤銷對本港特殊地位，相信對香港經濟的直接影響或有限，因美國出口佔香港去年總體GDP僅1.2%；但同時亦指出或對香港資本市場及金融行業構成不明朗，該行料美國一旦作出回應措施，相信只會針對個人或個別實體，而不會直接對準香港的資本市場基建體系。

該行指未見香港出現明顯資本外流跡象，首先本港住宅樓價今年以累計僅輕微調整，儘管中國政府上周公布將審議「港版國安法」，本港一手住宅物業銷售為近周強勁，同時留意到中方公布上述建議後，觀察香港每日資金情況未見有資本外流，而港股近日亦見回穩。

細摩唱好

升

(支那)政協通過政治決議 包括一致贊成及支持建立港區國安法

點會升到239 比盡236 半日市就期結 午市轉跌都有機

夜期就轉燈

咁大棍

喜歡你讓我下沉。。

熊軍係咪gel得啦

納dee真係好弱

收聲啦

Miki

你試下沽鳩佢

原來今晚回調

而家追沽都會夾鳩死

我沽唔會同星期六巴講，成日俾佢話夾

沽緊 贏緊40點

佢擔心各位巴打姐

你靚位沽咪ok lo

用心良苦

得啦威啦，岩岩仲係到叫晒春話比人夾春袋

我沽dj沽到想放棄
25351 -1緊

我知，但正常都唔會跌左先追掛

我沽spx

夾你個袋就有專業操作

以我所知旺少係其中一個

李巴笑死

呢兩日比較忙冇追post
星期六巴係咪仲沽緊

我有留意 呢幾日 所有 高官 大行 商人 都咁講 同唱好
得小量股評人 好誠實

講到我攰我都無力再講

係要玩命不過最高境界既花式玩命係沽納dee

你話呢

dji呢幾日仲硬過ndx

如果我有玩期 可能我仲癲過旺仔

升翻啦 牛gel

最大獲係佢會坐，唔止蝕
無SL位，無SG位，點玩
無撚得玩

納dee太硬

3690強勢股黎架 佢跌得穿130我乜都得

你會反手反手再反手

紅色大字show比大戶睇

玩油，我寧願玩金
睇圖易玩好多

旺少可能大戶黎，一張大期頂2000點掛

乜先？你講左先，做乜先

油put過一次冇再玩，太政治

大漲小回

我冷靜翻啦
頭先升嗰下都比我食到30點

佢自燈緊

旺巴無紀律又成日入市，又跳跳虎
贏又急住走，輸又坐到尾

我收到㗎喇thanks ray 巴
我今日已經冇做on9嘢
識止賺止蝕

最後一次 $34call油

你自己起佢底睇佢call/put油 post，戰力好強

係呀但其實乜都關政治既

我驚過你

咁就好

納dee上星期開始已經唔怕沽

輸到驚曬
今日都賺翻唔少
睇到定先入市
過左自己個價冇追
賭場日日都開 係依度啲巴打教我嘅
好多謝大家

地球版國安法！人大代表建議制訂法律，容許充公外國政府在中國的資產

D高官 講得岩 真係對普通市民影響不大
（因為無家產充公）

noted with thanks

含我6 9 ok嗎

9點半會棍上定落

高開低走

妹

退出牛熊界兩個禮拜

你到時睇位入場啦

美股棍上 夜期棍落

不了 一陣話我呃撚含

聽日穿架啦 你唔好走數呀

咁咋？大戶鍾意睇人含撚嫁

今日有幸返到嚟，隻熊亦都無事

佢想69 你地互含

你地依家玩6月期定都係5月

5月
玩埋今晚

推

自己試下判斷啦

我想講大家真係好好
係度見到人輸錢都唔會落井下石
仲比鼓勵
連登有愛

通常一大棍嗰啲我都唔敢入

大棍唔好追，轉頭就回，到時再入都未遲

6月我

風起了 牛gel

Gsx一大棍

BABA 又開片

繼續沽PDD

唔好追呀

日線連開大枝大陰

收市果時邊位清話買納指跌 真係跌呀

睇定啲先

呢到敢沽納dee得幾個人...

你睇睇張圖先唔該

淡友 等我黎帶隊

ndx笑而不語

睇唔透

你玩你港股，我地美股唔好沉

等佢彈先啦

我都有興趣教下我

不要沉呀

港女

gel的未

含家產啦

渣ga

勿gel
pls

又偷雞7500

期結都咁大波？

黎

佢好似反左手

唔知本身預200點到

將軍7500睇幾多先走?7.54入到依家都未走

好似話睇電話做老散咁入左7500

去接PDD火棒

老實講我又唔覺得財報差成咁

加沽隨時夾鳩死

係呀靜係睇aastock入市

點知呀追蹤指數邊有得計

可恥

一早沽左

咁既時勢，唔敢亂郁

跌100升300呀屌你老母

你牛軍？

邊張圖？

我依家熊軍

跌佢老母

我去左廁所 set 左止賺 一嘢抽上嚟hit 我止賺先落

唔通聽日連登大船成功出海

聽朝只會升 淡淡勿FF

後日先跌啦 比淡友一個happy friday 未撚溝夠貨呀!!!!

老友，仲有成十粒鍾喎

set止賺咁近？

無gel呀

港股聽日先啦，美股咁好炒

一個浪都足以致命

主要係侵開始清算中資股

要加沽就依家
唔會再彈得起

qq adr 瀨晒屎

如果佢連續咁多枝陰燭
係咪應該等佢陣彈先再沽

聽日港股千升

跌兩蚊姐
當係扣番勁假o個一棍

你講邊樣先，位置唔同，處理都唔同

一定千升

FAANMG跌到pk

期結都咁大波，代表咩

好似依家咁

牛氣沖天wor....

最好就高開 比我溝下貨

牛牛 delay左，而且而家牛牛已經報緊415
實時跌得仲金

追實夾，無機會就唔玩或者等下次機會
你計值搏率先得
當然我沽美團係完全無守紀律

好滾動

你完全係等佢爆喳喎

呢隻野應該步pdd後塵

抵你贏

勁到
咁就200點
頭先坐幾十點都冇止蝕？

CNH暴跌.....

Ihell巴晏晝仲問我點解覺得dji會跌

係呀，搏嫁賭仔嘛

3690似派貨

我set 50點止，夾過接近50點

睇多2日，再算

好有錢

跌幾十點就扯曬旗, 陣間一野抽返500點上黎啦

跌！

係喇係喇

贏錢係坐貨勇士既專利

Baba同9988都係沽唔過
其實好硬

大哥佢磨左係個個位成粒鐘等爆邊咁款，點都要試試佢既

搞串個party

日日陰跌

其實係所以我後悔係真
但有止蝕位既

熊軍唔易做

其實呢d 位最正，等爆邊唔怕chok 黎chok 去，又可以拎最大profit , 識玩

到大市升佢都會升返嘅

就黎期結，點解要跌大戶想偷步?

好想追沽pdd

聽日早餐可以食好啲

定係大戶想做反向

又肥多1 kg

港女一日升500唔知仲有冇呢一日

唔知我300k股賺幾多

聽日見唔見到22300丫拿?

本多

係坐定定等派彩

300k 股
我仲以為你係300k 錢

唔會，跌2 300應該都盡

終勝

仆街日頭道期咁硬
做錯決定喇

打緊信長

諗多左，首先要試左225呢個位先

不嬲都一次300k咁買

祝將軍賺多啲

買咁多唔驚好難散貨咩
陣間好似上次7200咁

其實如果佢有力上既話，佢唔會磨係253呢個位成三四粒鐘

300k唔難過1m係慢d

熊700食7蚊

始終跳高開之前, 一穿22880, 其實都幾free fall

你又啱 但係道期你都明要升嘅話可以無brake
開市平晒轉sdow賺兩餐算

投降

?

無事啦 升返啦

Nooooooooooo

牛軍

即係一陣會大插 今晚dji轉燈啦

PDD空軍好勁下

諗多咗, 聽日恆G 24000見

未必，老美好鍾意玩deep v

睇到一舊雲 又240 250
咁其實升定跌 明天牛定熊

點睇都係bull trap
大戶未出晒貨姐

上午牛，下午熊，winwin

真亦假時假亦真

係龍呀

今晚dji唔轉燈幫晒你地含

求MON PO大戶比次機會 未溝夠貨 高開比我溝熊唔該

聽日升既我全力沽空恆指成份股唔好迫我動用所有力量

所以早上可入熊如果有托市的話....

咁撚癲沽佢落去

多謝將軍巴

有料

留名等睇走數

你玩哂啦 將軍

7500與你同在

不如沽死隻5仔整死班廢老

支持將軍

差d SG

血肉牆城好勁

我講笑咋我細戶邊有能力

淨係沽5仔已經可以抵消隻qq

聽日上晝會升咩？

腩清係咪反左手割牛軍肉食

老散送我都唔要

祈禱會升 熊軍最愛高開低收

5仔等30樓下其實都可以

唔洗擔心佢佢反手好快

去左沖涼
上左去加唔到沽

咪話估佢入左幾多熊

佢個ceo唔換人我都唔會想買pussy
佢連改變hsbc營運方針都唔做，淨係識炒人賣業務

聽日就會貼飛贏200k up

上星期四夜期開我估佢係淡友post第一個沽

200k 推上去，聽朝可能二百萬

佢本身仲要贏緊500k

難，要千跌仲要射四張大期先砌到出黎

依家已經屌緊鬼妹

5號仔話搞個3年計畫返本 有冇得搞隻熊3年期限 我坐足佢3年都得

Call G

應該約緊女經紀睇樓 順便試埋床

佢一派翻息就炒上去啦

希望聽日高開

真由年頭熊到而家了，中間不斷換熊仔

睇佢轉派息策略派幾多，我預佢減半

仲要係到叫春條仆街

大家呢幾日賺成點

未必派，條撚屌ceo淨係識慳錢唔識搵錢
有得唔派一次慳百幾億我係佢都繼續唔派

難，上面d蟹貨

連續兩晚m 記加大

一穿底可能到228?

咁仲死

45-47蚊大把人撈左底

向下溝，妄想可以翻50蚊

唔錯唔錯 但最好食返黃店

你不如諗諗，hsbc大佬db環境，跟手諗埋hsbc借比支企個4000億隨時收唔返

收到，無下次

穿埋青姐價班老散癲都似，上次係青姐係電視台喊感動大戶，今次無青姐，唔估底了

高j 左

我第一隻買隻股票就係5號仔 果時仲70蚊 之後跌到65我輸左8千就走左 諗諗下都覺好撚好彩

世紀騙局

算好啦，比著而家無左一半啦

屌我第一隻都係買佢 64買 66走左 之後上過70幾 就頭也不回跌到依家

cls，低水200

都要問一句，期結喎，老友，點解跌咁多

唔跟劇本既

唔好垂死掙扎啦

PDD
成班支那人$70蟹撚晒

需要理由嗎

唔好理沽左先聽日可能又平開

好似岩岩侵侵講制裁，話係非常強力既制裁之類...好似係

果時聽d人講隻0005好穩陣 聽佢地講就買左 之後一入就升左小小 但冇放 之後就開始暴插5號仔係教我學識止蝕既股票

spx我仲沽緊ndx都入左張

點都頂唔頂先掛之後會唔會更大波

dj我仲沽緊

睇黎要試219位

未 好似係孟晚舟一陣就宣判

dji硬過腩巴條J，我沽弱好d

千升

原來係咁

佢條J埋牙多數軟

可能知情人收到風已經散緊水

聽日九點升翻晒啦，驚閪

真不過可能係d熊證升到離晒地

呢到無人玩美股，船輕

夜期升乜9

油32.8
不得不佩服DB巴，果然係麵仔之後既最高戰力之一

捉到老美頂，食大波

聽日有冇新熊 開市入都有賺掛

袋緊300幾點

ndx地心探險

美股又呃人追沽！可恥！

cls瀨晒屎咁款

隨時坐到去20000點

先睇240先

有d跌得多，好得人驚

240最快要2022年先有機會上返

佢應該講hsi 20000呀？
Dji 240無咩可能啦

Qq又跌20蚊好無

Shit仲想講唔好穿231

佢穿400就劍指370
穿埋可以睇350

點解

美股20000

將軍汝有何見解乎？

佢穿400我睇405

穿400就留返隻熊比個孫
一出世就半棟貝沙灣

29號先有近熊 28號都係d240左右既熊

上鳩晒太空啦d熊

又止左賺
我是咪傻9

我仲有隻火星熊

點都彈幾下先既

有新熊 低過0.200都諗得過嘅

平倉袋左錢先係自己錢，你記得呢句就得

聽日千跌

唔係，袋左就係自己

期231算係防守位，仲諗住守一陣點知直插

250位應該起程去木星嫁啦

50799 最近23798

守唔住會點

仲要期結前一晚，係咪有大事發生

225仲有一關

美女今朝仲升緊300
而家燈都轉埋

未到250既 248姐

機會次次有，未下次囉

所以我依家食格仔
幾十點幾十點咁追
今日食下食下都2k
雖然傻9成日早左止賺
但我覺得係好開始
多謝各位巴打

無咁快

多謝你

可能會插穿bb咁走

牛軍請鎮定，壓彈弓姐

等彈上返車，壓力細好多

228行先？

佢一抽翻上231我就止賺
點知抽翻上得一下又再插過

230

牛軍都係得收市後威左陣
而家又唔見人

因為前2日市底都係231左右，我先保守睇231先

牛軍大佬腩清都應該沽緊啦...

牛軍在此 誰敢殺我

全部食哂，其他你地賺

係 頭先兩次都係彈上再食

跌幾百點姐，怕什麼

美女就轉燈

好在沽左

你太肥，重到DJ同港女都頂你唔住跌落下

嬲你

有料
我注s&p 同恒指沽仲未走

睇返自己今朝寫嘅野都算做得幾好

佢通常沽緊就唔會上水
佢隻250熊係咪贏左幾倍？

腩清沽左未?

聽日22700見

點呀你一講就彈

唔關我事

係，唔關你事，跌返、你繼續沽啦

BABA $198都守唔住

最勁係250熊
殺極都未殺到
真係都市傳說

又呃撚含

將軍教路要守231、230，無謂博啦

黎緊有無靚新熊

平倉食300點抖陣先

見

美金？

先會咬230-231，穿230唔太樂觀

29號先有近熊

DJ，標準期指，你自己計啦

我食左糊啦，袋袋平安

成皮嘢

升返啦 無事啦

今日冇trade過咁制
空空哈緊，聽朝再望吓，沖完涼早啲瞓

早d抖啦腩清

棍升 牛gel

食左淡倉先得178點

休息多d

好過比人夾春袋啦

1780仲想點

今日QQ跌11蚊最高位走曬d熊 以為自己好撚叻 原本自己係on撚9

低位買返得果3手熊 以為聽日會升冇買太多呀 諗住溝貨

你地賺成皮我得好少

原來牛軍由7成幾得翻5成幾

串撚到

我好少2千到

23:13, 黎緊幾分鐘關鍵時刻

開大期囉

大期輸死佢

D熊仔多到呢

驚

2張細又得，3張細又得得左

大戶又真係派錢

ADR插左2百幾點 QQ跌左10蚊

聽日千升後日再跌

神秘力量帶升中

頭先又手多買上
輸左廿點

係喎點解唔買兩張

hit 止蝕先抽上 正仆街
今晚打街瞓教算
聽朝11點見客
希望跌到佢仆街

唔好多手，港女唔似老美咁，夜期自閉大戶舞上舞落

買你張你唔洗反手啦
call 一張
put 一張
唔洗成日反手咁攰

嘩開心大發現

收到
今晚完
大家早啲抖

道指應該轉trend

一陣就轉啦

PUT 咗納dee 同我跌呀

我會好亂

升番啦